台擬向美增購岸置魚叉導彈

節錄

台擬向美增購岸置魚叉導彈

■台灣將增購美製魚叉導彈加強國防。

中共現時在多個海域軍事演練，台灣國防備受考驗。台灣蘋果新聞網引述台灣國防資深人士透露，政府將向美國爭取更多數量的岸置魚叉導彈，作為台灣「岸防巡航導彈系統」，並搭配台灣軍隊現有的岸置型雄二、雄三反艦飛彈，將擊殺率由50%至70%。據悉美國總統特朗普會在9月宣佈新的軍售案。

相關新聞：華疑首試戰略武器 警告意味濃 蔡英文：擔心擦槍走火

擊殺共軍機率升至70%

該位國防人士強調，今次向美國購買軍備，最主要是立即提升戰力，再加上台灣自行研發系統與美軍系統，同時增加台灣擊殺共軍的命中率，相信由50%提升至70%。消息又指，蔡英。。。。。。。

台灣的雄風二型、三型導彈早就服役，而且性能表現穩定，比今次引進的美製RGM-84魚叉攻船導彈優勝，不少人質疑大手購入魚叉導彈的必要性。台灣軍方人員解釋，一方面是中科院。。。。。。

台灣蘋果新聞網

中共仲唔打？

讓賽，等佢買埋先打。